成功做p牌仔了，多謝大家支持！！！

今日好好彩，遇到個好官考左7次終於1剔pass了
多謝陳日支持我既師兄，證明前6次真係欠運

恭喜你

考車肥左6次，天日考第7次，求集氣成功

唔知咩事可回帶

買咩車好

認真 你係一個垃圾

考到牌都垃圾？咁冇車牌咪垃圾都不如

人地都講左唔講政治

我車牌個p甩咗 連登個P都未甩

你up乜鳩
考咗7次又一剔pass
還返個牌俾官啦

連登個p甩唔到

今日一次過pass哂兩部分喎，唔係一剔係乜

講考牌，佢入黎講政治，弱撚智。
遲啲連去爆石都要講黃藍廁所唔夠黃，唔比去

想問吓師兄係邊頭出沒？

我跟車，遲下轉做送貨，應該全港都去

想問吓你數學攞幾分 1take 同7take

一次過合格唔叫1take??

留返其他師兄解答你

1 take=考1次
你考7take先pass 你同人講1 take pass?
都on99

仲以為你會話黃紙得一個細剔

我都係咁諗...

其實真係有咁難咩？

利申 1 take pass

吊啦邊有咁勁黃紙一剔

斯特拉